%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2017 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[17pt,aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage{1920-pablo-beamer}

\begin{document}

\title{T\up{ale} ES spé math}
\section{Bac blanc}
\subsection{Erreurs fréquentes}


\begin{frame}
  \begin{em}
    Proposer un contre-exemple pour chacune des justifications suivantes.
  \end{em}

  Le graphe est connexe car :

  \begin{enumerate}
    \item \ldots{} tous les sommets sont au moins reliés avec un autre sommet.
\pause
    \item \ldots{} il n'y a pas de sommets isolés.
\pause
    \item \ldots{} tous ses sommets sont reliés à au moins deux autres sommets.
\pause
    \item \ldots{} tous ses sommets sont reliés par au moins une arète.
  \end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}
